Dado este array de paises de Europa:

$paises = [
"Italy"=>"Rome", "Luxembourg"=>"Luxembourg", "Belgium"=> "Brussels",
"Denmark"=>"Copenhagen", "Finland"=>"Helsinki", "France" => "Paris",
"Slovakia"=>"Bratislava", "Slovenia"=>"Ljubljana", "Germany" => "Berlin",
"Greece" => "Athens", "Ireland"=>"Dublin", "Netherlands"=>"Amsterdam",
"Portugal"=>"Lisbon", "Spain"=>"Madrid", "Sweden"=>"Stockholm",
"United Kingdom"=>"London", "Cyprus"=>"Nicosia", "Lithuania"=>"Vilnius",
"Czech Republic"=>"Prague", "Estonia"=>"Tallin", "Hungary"=>"Budapest",
"Latvia"=>"Riga", "Malta"=>"Valetta", "Austria" => "Vienna", "Poland"=>"Warsaw"
];

Crear un script que muestre la capital y el país de la siguiente manera,
ordenando la lista por capitales

Ej:
La capital de Netherlands es Amsterdam
La capital de Greece es Athens
La capital de Germany es Berlin
...
